★[IT]華為CEO警告：技術會隨著時代發展被淘汰，但是管理體系不會！

HR完勝！

IT

剩係知PCCW fiber modem、手機

lm

基站，企業級router, 香港有仲有data center 業務同基站、network setup 果啲

管理體系若不汰舊換新，咪又係劣幣驅逐良幣？

IT：Fresh Grad驅老屎忽

其實好多人都唔知華為ip cam 同solution先係華為最賺錢個核心業務，基本中國大部分security /conference cam 都係華為
利申:參觀聽華時聽個員工講

香港電訊商9成全套設備都係用華為
佢地好神奇咁用一個低到on9既價錢，包哂一整套設備連埋售後服務
唔少第三世界國家都係用華為，就係貪佢平得黎仲要全包

有共產黨補貼 , 所以全球都有後門囉

HR>>>>>>>>>>>>IT

it係每間公司支柱 it係公司入面既人上人

仲low end server 同 stroage 平到你唔信。

比起hp 佢係半價至4折

美國佬醒